將軍澳有火

係咪燒狗屋先

越來越大火火

唔係 個位其實冇特別

遍地開花!!!

有鬼放火?

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

消防到咗

唔關示威事就救火啦

化下寶啫下話

好似係燒單車

弱智

見到個post話黑警會玩火 屈示威者

見到拆交通燈，搬巴士小巴站牌

天氣燥 易生火 好正常

隔離有電單車 差啲燒埋

農曆七月燒衣姐

唔講以為燒左 TVB 間廠

運動場外圍

化寶咋